[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(119) 請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蚑那蝗語，請講顯示卡,display card或者graphics card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

以後#1000果個開post

都未召喚m同茶巴就搶左1001

硬件傳心師

特登唔出聲

你同Mugen 包剪揼 傾好佢

忙完一輪見到新post真開心

會唔會係因為我部notebook粒cpu 太廢?
我部舊notebook cpu 只係i5-3317U
我見其他人860evo 250gb 既benchmark 4K 個行起碼都會有50MB/s

你班撚樣又真係可以潛撚左去

橙橙蜘

做假做到出晒面

各位4k玩家 唔洗買2080ti了

換條4600mhz ram搞掂

2k呢
But召喚膠爸

中央田個corsair sale完左未
想買400c

CPU單核速度有些微影響
裝咗OS亦都有影響
放心用啦
對比HDD零點幾已經快咗百倍

ok 今晚超上4600

差啲唔記得講埋
Win10嗰堆Intel CPU patch

4600c18有無得諗

一鋪匹豬crash 10次

咁高頻率上cl19好d

應該得coffeelake + ITX板穩到4600

唔上4600都crash

諗住轉頭去中央田入張1080TI
希望仲有貨

4000 17 17 17 37 1.37v會crash
3733 15 16 16 35 1.34v無事
4600可能要成1.48以上

打落去問啦

港行價

咪召我啦

你又唔係唔知我盡量潛水唔上嚟

免得我思咭成狂周街咬人

岩岩打左,冇貨

派蛙人先

amazon

岩岩清潔個地下,移一移開部電腦,跟住再開機就無畫面.....開頭以為hdmi問題,咁換ps4果條試下點知就話hdmi無信號...

咁我拎本身電腦果條去ps4又正常

我張顯示卡係rx 480

係張卡壞左定個頭有問題?

坐潛艇深潛中

適時會石破天驚咁上水

2080ti sli先行到岩岩好4k 144
幾時先會有單卡行到4k 144

報到！

下代titan

到時都冇錢玩鳥 過多幾年都差唔多結婚

膠爸女都生左個咪又係玩

好難做到膠巴咁
都怕比條女屌

佢俾人屌到反皮又話俾你知咩

唔熟腦場既運作，尋日去睇下1080ti既價位，發現直頭好多無曬貨。d sales話停產嫁啦，唔會返貨。

但朋友又話遲下實有貨返，到底實情係點 ，有無巴打可以指點下

唔咁樣邊有人買2080

係停左產
但聽聞太多貨先會搞到新卡訂價貴既都市傳說

夜晚咪振夫剛囉

1080ti一定大把貨 而家唔講係想你買貴卡姐

放返啲塵落地下
成部機睇下邊度鬆咗再插過啦

頭先問左幾間hkprice今日/琴日先更新完價錢既鋪,全部都話冇貨
仲問我要唔要2080

同佢講返我要買GTR
你俾架林寶我
想我死咩

等左咁耐乜柒都未收到，淨係收到呢個，同 d 水冷 block，一陣再 post 先

卡都未到但收到bridge

玩水冷block先囉

rtx 2070 係非公同公一齊賣定點

打場2k19後再開機又搞掂左啦

參考完d list 應該咁砌
i5 8400
應該都asus b360-a
ram 8gb x2 如果唔要adata 有咩推介？
asus 1060 6gb dual同strix其實分別大唔大（見悠二最近轉推左zotac 但係對zotac信心一般）
ssd samsung 970 256gb m2
1tb hdd
antec neo eco ii 550

太耐無睇硬件資訊上黎confirm下
預8xxx 打機多 pubg玩到就得
另外機箱有無d唔太大舊 通風好推介？

唔該咁多巴打

define C

咁我信各位巴打，企硬等1080ti返大貨先砌機

巴打,我個spec 宜家係咁,洗唔洗換U?

我今日先知自己柒到爆炸
當年有部macbook pro行windows + egpu (akitio) 1050ti
開頭玩好地地咩事都無, 打機完全無問題玩左幾個月
但玩玩下就開始唔知咩事打打下hang左機, 原來係個散熱做得唔好溫度過高先炒左 仲賣左成套野出去tim

8400 + 2080

繼續 J 住 d 配菜先...

主角...入 L 左黑洞

出機果時冇諗過換咁勁既卡

換卡會唔會排過個order

換粒8700k就有心有力

谷住谷住唔好架

各位大佬, 小弟部電腦之前會有防突波保護,Power supply surges detected during the previous power on
咁我換咗隻火牛都係咁

好似12v有問題, 有冇人知道係咪底板問題

Loop order?

我 Looper order 冇問題， 再者 loop order 你點玩都係冇分別

即刻收左張黎頂住先，幾舊水

部機清完塵之後不停reboot(無畫面)
試過清cmos, 用onboard display, 重裝cpu,
四條ram slot都用唔同ram試過晒
求救

600W/ 650W, 80plus gold, full modular火牛有咩推介?

RM650X

SPEC

無追依個post之前買咗個CM牛，見到你地瘋狂屌CM我都心諗有無咁誇張
pk今日中伏啲sata power接口壞咗一半Read唔到Hard disk嚇L死我

法奧話270r未有貨，換邊款好

利申:要atx

4790 h97d3h 8x4 ddr3 1600 gtx1080 psu550watt

換左大慨效能差幾多？宜家打pubg ultra 1080p鎖唔死144

p300

8700k oc表演輕鬆

係咪3風扇嗰款?

表示

是

好緊張，我準備上水喇

潛艇上水

唔係主機上水

我見悠二個寫話唔係幾好，但係又推薦佢

上呢隻case
FRACTAL DESIGN DEFINE C ATX

好想買買買

射到一地都係喇

今晚先射

咁膠爸你個兩張Evga點

SPEC?

義海大軍全面進場

已經有巴打認頭

我仲諗緊會唔會EVGA嚟到時換返晒全EVGA

我排第三有無份

咁快有人要晒

都話個個mk食女獸
放大鵰1080ti

我都係5820k 但4.3 ghz 1.17
msi x99a sli plus
gskill trident z(not rgb) 3200 c16
就咁行xmp冇超過cache

堂⋯

林⋯

信仰既野

岩岩壞左隻張680 好sad 征戰左差唔零5年
而定壞左好sad $4000內想買張新卡係咪最盡都係1080 /1070ti

林⋯話會請膠爸食白汁腸

1080ti都得

evga Amazon?

無睇到4000畢直悿
應該1080了

加多少少系列

大陸準備玩加10~15%關税 gpu都波及

香港買帶返大陸好似係犯法
點止10-15%
農產加50%電子唔係加30%咩？

有冇人近排望過腦場 1080 1070咩價

5千 = 1080
4千 = 1070ti
大約

有冇巴打放 1080ti
想收張玩sli

頭先邊個巴打排第三？

請我食白汁腸咁好膽

我呀膠巴

如果外國買 其實咁多個牌子係咪都係得EVGA 係全球保 其他壞左香港代理唔保

等林⋯出嚟解畫

佢去左同M巴互射緊

pish

林⋯ 堂清 我收到卡請你食飯
堂⋯ 你請膠爸得喇

咁架咩

堂清好明顯係同白汁腸仔有情意結 好心搵食行遠啲啦

gay佬真係好嘔心

你又話訓教O既BB

堂清: why not both

你地係現玩緊pubg 叫 player unfortunately be gay

講還講
唔好

又成班屈我

啊~

舒服哂~

今日堂清send左一埋gay圖比我 都唔知係咪有性暗示
想知再講
利申覺得好嘔心

Lm

悠二知唔知新出嘅G502 幾時香港有貨

佢成日要seed

da gay

講左死
唔講死

翻牆？

我都唔明大家要搞咁多野翻牆做咩
club sim 同自由鳥咪得

新機可以點搞

悠二召喚

spec?

1070TI 有冇邊張推薦

上唔到網呀?

1. Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
2. Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
3. Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
4. Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
5. MSI GeForce® GTX 1050 Ti Gaming 4GB GDDR
6. G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT x 2
7. ASUS TUF B360M-E GAMING
8. Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
9. Xigmatek Soundwave ATX ( 三風扇版本 ）

電腦盲係法奧幫親完，唔識整

mb>asrock b360m pro4

後板影黎睇下
同用咩router

上nv度下載driver

ASUS GEFORCE® ROG STRIX GTX 1070 TI A8GB $4050
EVGA GeForce GTX 1070 Ti FTW2 GAMING, 8GB GDDR5 $3500
兩張點簡好
前者諗住係法奧買
後面要上森林買 但仲要等佢送貨

上星期Lan線都冇事

Router:

上唔到網

試唔經router睇下
應該係router block左

插好lan就用底板碟裝lan driver, 無dvd rom就download對應lan driver落usb去裝

jack巴出liat出左痴左線

試咗唔得

jack巴出list出到痴左線

有
有隻咁嘅嘢，但底板搞唔到個頭

IDE已經淘汰n年

直接插lan cable

佢有另一張SC BLACK 一樣價 你覺得邊張好D
我同你都係差唔多考慮緊 ASUS Cerberus GeForce GTX 1070 Ti 定 EVGA 3500呢張
果價200幾

要敗家之眼

差價

呢舊野幫到你

舊機成十年有多

用usb裝

你隻野用ide, 而家d板無

如果真係要用dvd / bluray 就買外置

叫咩名

咁呢舊係咪廢咗？

應該要買外置dvd 了

你用第二部機裝個lan driver入usb再插新機裝咪得

要用轉頭

有部N年冇用嘅Surface叉咗十五分鐘電都未開著

SC black應該唔考慮
如果上得森林買 應該會買埋ram同牛
total所有差價同香港比大約一千到

好少用但公司有，我以為法奧會搞掂晒啲嘢，大安旨意咩都冇預備

ide 同 uefi有冇衝突?

而家砌機唔興用內置dvd了

我都知，落咗remark 裝windows & driver，以為法奧會幫手整埋啲driver

ng g
但我用轉頭轉返用sata係得
但好慢

呢個設計實係

裝緊Nvidia driver，仲有冇咩嘢driver要裝

lan driver呀

預行1440P 60FPS
1070TI應該夠做?
係咪無必要特登上1080TI

Jack巴點我，我以為係同一樣嘢

應該冇嘢了

1070ti 都夠了

裝完後試下用新機上網

上到就去device manager 睇下有冇"不明裝置" 或者 "?"的問題裝置

感謝咁多位，上到網啦

睇下有冇chipset driver

牙石AURA SYNC 正垃圾 del完再裝會行唔返

個list照出有冇問題? 2萬5~3萬筆直
ASUS ROG STRIX Z370-E GAMING
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700 x 1
ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 RGB — Crimson Red x 1
ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti Advanced Edition 11GB GDDR6 x 1
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 x 1
Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 x 1
Antec High Current Gamer Gold Series 650W 80Plus Gold Full modular
Fractal Design Define R6 Black

火牛750w

CPU上8700K
火牛轉 CORSAIR RM650X
CPU 散熱 NH-U12S

上750W-850W都得

睇左EVGA FTW2 同ASUS STRIX REVIEW

ASUS 果張可能好些少
FPS 高少少
但主要係TEMP 差好遠
但ASUS TEMP低EVGA成12度
NOISE 又差唔多

暫時咁睇ASUS 果張好過EVGA
但當然都差價500 如果唔計你話會買埋ram 果堆個人因素
asus 而家黎講係好少少(如果大家保養期一樣, evga 3年 vs asus ? 年)
我都考慮緊點好 如果去到腦場 佢減些少價 ~100 我會傾向ASUS
其實始終ASUS香港保養方便D

試過,好似啪火牛制reset就無事

i9-9900K US$480

I7-9700K US$370

Antec牛唔係好啲?

上 rmx 750

新火牛黎
唔怕可以試伏

msi gaming
asus strix

行咗成個ssp 都冇xeon e3 同ecc ram

我就係用緊strix 1070ti 用家
張卡好好超 full load 先65度左右，風扇唔嘈
個人覺得差500蚊絶對值得

呢張真係超一超可以當1080咁用 但當然1080超一超又唔同講法

係，所以要超頻要揀張散熱好
同埋而家超頻咁易冇理由唔超

Rog strix 2080 ti

1080TI幾時會減價

性能同2080一樣wo, 點會減, 一係去外國website買算

好喇

CPU AMD Ryzen? 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard ASUS PRIME X470-PRO
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
Display Card Gigabyte GeForceR GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
Mon LG 34UC79G

1. Budget
連MON預2皮左右

2. 電腦主要用途
打機睇片同BT

3. 個人需求
想開高效畫質打機，長期BT動漫、劇
最重要係想可以打到黎緊5-6年會出既遊戲

4. 現在或將會使用mon的類型
想用LG 34UC79G ，因為性價比好似高啲

另外想問Gigabyte GeForceR GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X係AMAZON買有咩需要留意?沒保養會唔會好危險?

謝謝各位清

有人會覺得34” 1080p太大唔夠清
同埋你用n卡最好拎返34uc89g(gsync)
另外你又用得1080ti
不如買1440p 100hz果幾隻
我記得aoc asus acer都有
價錢大約7千

剩係Strix都好幾款 睇到眼都花

同打機轉返用intel
4果點唔會認同34uc79g係性價比高
要高一定係上2k144市面好多都跌4-5千有交易加埋豬昇悿了

又毒中信仰喇

唔該清
咁用34uc89g(gsync)好似比較FIT
價錢都係比34UC79G加1千左右

但個LIST有沒其他地方要改?

真係要改的話 成套換返intel吧
mon方面 我建議你落去睇下實物先
1080p好多人覺得太大
但你接受到就ok
再望下1440p果幾隻
因為1080ti 都叫做夠推

轉 Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700嗎?
但我睇影片同打機比例係50%50%，都係用Intel好啲嗎?
有沒2k144MON又4-5千左右推介下?

改改先:

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard ASUS PRIME Z370-A
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
Display Card Gigabyte GeForceR GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
Mon 2K144HZ?

THX清
不過1440P要7千好似太貴
想揀返4-5千蚊左右既

係唔係鍾情21:9？
5千幾蚊16：9
可以買到好靚既27” 1440p gsync ips 144

搞左幾日終於裝好部機 ryzen 逼人用win10
以前1分鐘開機>依家20秒 真係地獄上天堂
RAVEN ITX箱好難砌呀屌你

打住機加直播都夠
畢直夠上埋k版開蓋超一超
飛上太空FPS game勁好多

夠錢中出巴隻rog香港5千5
要平 acer XB241YU有27寸版本

THX清
其實都唔一定21:9
只不過想揀性價比高，又唔會晒左張1080TI，又可以4-5千買到既MON
有沒MODEL NO.比我睇睇

要平都有色差dd既S2716DG
四千買到了去森林or新蛋

唔超會唔會好晒?
我聽講超左會沒保養
利申:電腦白痴

係俾你超架wor
唔超既好難講玩到成6年

台灣佬推唔係隻隻好
聽聞有人中過伏

收到

咩呀 牙石一隻 唔記得係咪pg279q
上網睇唔到咩panel
一係買地盤佬巴打隻acer

呢隻ips

當然我個人都係鍾情pg348q

另外ROG 5千5果隻係邊隻

而家你地推介我有3隻
DELL S2716DG
acer XB241YU27寸版本
ROG 5千5蚊果隻

3隻邊隻好少少，如果計性能畫質,唔計價錢的話

而加幫巴打條list加到差唔多25k lu
大家可以停喇

成皮野

佢地好狼死
早幾日既良心人士唔見晒

幫我降返去2皮左右可以嗎

其實呢3隻除左色水之外
spec 99%一樣

mon去newegg買 平好多

咁我揀隻平啲

好似DELL S2716DG抵啲

隻牙石好似無pg279q
你連月球係貴d或者你月球遲多一個月先買

會唔會運到香港個MON爆晒?

梗唔同acer 同牙石ips
2716係tn
淨玩槍game無題
睇戲會有色準差

膠爸隻4k144用得好開心

得 賣張1080俾你 用返34uc89g囉

係咪跟住收我張ti

rog?幾銀先

搶生意wor

THX清
咁揀acer XB241YU 27寸版本

義海

你先囉死gay佬

有幾義先 真係買呀喂

hold by中出林巴30連發

6000

無價講 無得傾

更新完

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard ASUS PRIME Z370-A
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
Display Card Gigabyte GeForceR GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
Mon acer XB241YU 27寸版本

各位清
仲有野更新嗎(就住我銀包PLEASE )
THX

另外想問下WINDOWS 10

我係呢個網買RETAIL VERSION OK嗎?

咪玩細佬啦 義海都要搶
呢個價一日都賣到啦

成班含家眼信仰

唔想超既話底板用b360 ram用2666
慳到1k左右既

加cooler 8700都幾熱

肥花一定秒殺 賣貴d都得

但佢預6年內用
下代出9900預換頂
係咪用8400仲好上塊好d z板

XB271HU 2k 144hz ips mon g sync
用緊好正

如果超咁就可以玩5年以上
我就超好了
個LIST洗唔洗加散熱?

收到
謝謝

要加8700加1080ti唔少野

呢隻Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler OK嗎?

最多俾到幾多 幫你度度

Ok

其實Acer XB271HU 係咪就係ACER XB241YU既27吋版本?
定第二樣野黎?

慘慘豬 中出巴無rog用

岩呀係27‘版

茶巴
膠爸召喚你認拎1080ti呀

連MON最多22000

顯示卡想係AMAZON買,好似平啲

再更新

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard ASUS PRIME Z370-A
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
Display Card Gigabyte GeForceR GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
Mon Acer XB271HU

去左認領

月球買邊隻

pg27uq

呢到真係好伏 一堆1080Ti 義來義去

4000係香港買asus張1070ti
係森林可以買到張1080
雖然無保養

依張又點睇 都係加多千幾

今日多謝咁多位清比意見

講笑 講笑

林⋯堂⋯穿⋯ 上2080ti

咁快又散咗三張1080 ti出嚟

多得2080咁廢

唔係邊有買得咁爽

Ips好似穩陣d

真係多謝港行貴到咁
乜都有得炒

仲有張啵

用黎睇甜片一定

個重點係好易令人想落坑

大鵰太bad taste無人要

你估我玩2080ti sli +PG27UQ 唔係多得呢度班好兄弟

970=780ti
1070=980ti
今代要2080先贏1080ti少少

molamola

係打和呀
鬼有贏

拿 我唔比你咁賴落其他巴打到呀 膠爸你自己有鋪癮炸

其實唔好入港行數

2080 amazon 都要6600以上

咁二手4k 平咁多收1080ti 玩落差唔多，純少咗Ray tracing ，我覺得有市場

2600+唔係小數目

即係2070=1080+ 少量RT

係膠爸話要完夢玩sli
跟住話要滿足下全開一定要4k

但2080ti唔止

真相大白

有能力負擔我覺得可以
你可以再睇睇二手1080ti 咩價左右
我個人覺得1440p 60fps all max setting 1070ti 唔會穩陣 (當然睇你打咩)

1080森林冇evga 貨

然後油耳法奧開張好春方便

睇過肥花好多1080TI都要5000以上
我本身都係目標1080ti
我見1070ti有d game都會跌穿60fps
但問題係森林依家無貨 而張1070ti又咁平
好煩惱

btw 我見肥花有人放全新ASUS ROG STRIX GTX 1080TI
話岩岩係代理換左新卡 5800好似又幾底屌

嗱

我不嬲都謹慎理財同購物，眾所週知架啦

買PG27UQ 係呢度巴打三番四次提我出咗。先累我以為newegg 會再次cancel我order 而鳩訂

2080ti 就直頭有巴打喺我半夜起身痾屎之際幫我訂埋，我先要買多張同NVlink

哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求架，有人引咪有人買囉。我無喎，又唔係我渡佢，無渡過佢地啊，關我咩事姐，根本就係佢自己衰，佢唔引我，佢唔引，我買咩啊？我無嘢買架喎。

好記得講完唔買野之後用0.幾美金買滑鼠

攞走佢！攞走d pre order 佢！
一陣比d鬼佬睇到 以為我買唔起呀
咩個個都係咁啊！攞走佢！當我茂利啊
一人一張！

膠巴係咪等2080ti sli 等到傻左

呢個真係你決定 我都想aim高d 但負擔唔到咁多 同時又發覺其實冇咩game打
不過我會話 幾百蚊有本地代理保養 而張卡用料表現又高d 我會買
你留意二手又有個唔好處 佢代理換番黎 可能張卡唔係咁好超 所以佢放出黎 呢個又比較低機率ge

主要係用電腦經驗 壞野
個人覺得display >>>>火牛>motherboard >hardisk
可能我黑仔 我張680係頭三年都拎過去代理2次 之後過保一次風扇壞 我taobao 個風扇自己換 而家5年壽終正寢
第

唔通俾太座發展左無左疊500蚊

Justify 自己買嘢啫

我好支持你架 我係等義海既一份子來

林巴召喚

就忍唔到手

inno

板轉6相電或以上

CPU: Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake
MotherBoard: Gigabyte GA-Z370P D3
DisplayCard: Asus ROG STRIX-GTX1060-O6G-GAMMING
RAM: Adata XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz (2x8GB)
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s
SSD: Kingston 240GB SSDNow A400 series 2.5” SATA3 6Gb/s
PSU: PCA025 i-Power M85 550W 80Plus Bronze Modular

Cooler: be quiet! PURE ROCK CPU Fan
Case: Phanteks Eclipse P300 Middle Tower Case

想換部新腦希望捱到5年，而加我用個部都有6年機齡
平時都無點玩啲動作game，朋友叫玩就玩陣GTA咁 食雞都完全無玩過咁濟
部腦玩開模擬類game多，cities skylines個啲咁
畫質方面我無咁大執着，到時就算有隻game出想玩可以開到中配以下唔lag 我都無問題
Moon用緊Benq EW277HDR
唔打機嘅時間都係上網多，劃吓autocad，間唔中心血來潮剪吓片咁(大多半途以廢 )
唔會超頻

個list有無咩可以執，budget1~2k浮動可以接受，其實唔急住換，年尾前有新腦用就得

求咁多位清賜教

啱啱問咗法奧
屎眼石張2080Ti都已經冇貨
我好想買呀

模疑驚
amd + 32gb ram

唔中出你啦
你拎到卡就放？

係呀 放6000

有無消息知道2080/ti幾時ship

唔玩喇 中出巴留個tg比我

有諗過上32gb ram，模擬驚同autocad 都好食ram
竟然巴打都話上32gb，咁就加上去

但係都係想用返intel u, amd以前自己試過唔好經歷

好撚平

咁咪intel

Rog

做乜鳩
等你POST相上黎打J

點解人地買rmx 都會咁平

大鵰無人要

模擬game 上16gb 都ok 了
cpu 建議 amd了 而家ryzen 不是以前fx年代了

你早啲放 我個Fd未買既話應該會接 但佢已經買左

唔打緊慢慢放
橫掂仲有成個月先有卡

我都執左少少條list
如果呢條list轉番1080ti+會超少少頻
呢隻塔扇+機箱夠唔夠散熱
ram用呢隻有冇問題？

有機箱咩

同埋要開蓋

到時堂巴放既時侯話聲我知

尾2果個

Okokok

Cooler?

咩base 600 window orange middle tower case果個

zotac 1070ti amp extreme同asus strix果張邊張好d

2080ti?

開咗post啦

睇到 自膠左先
個cooler唔會壓到8700k既熱情
自己諗諗去最少要用到d15級數先得

有冇推介
我呢隻係跟悠二個list

Asus》msi/大鵰〉inno ichill同其他廠

okay

D15 加入屎色世界

我都係跟悠二個list搵爸打改完後岩岩砌左機
包埋森林2080埋單同你差唔多價，行h115i

Noctua 貓頭鷹NH-D15 CPU Fan 呢隻？
我見佢有s版 係咪細個版黎
屎色有咩問題 有信仰咪得

有冇list參考下

S版夠

ok 屎色信仰加成

8700k
maximus x hero
G Skill Trident Z 3200
evga g3 750w
evga 2080
970evo
Toshiba 3TB HDD
H115i Pro
P400S
貓扇 A12

頭4樣加埋7xxx
2080 6xxx
尾5樣加埋36xx

個機箱如何 我見悠二自己開箱都話麻麻我先轉

S版單風扇, 尺寸兼容好啲

歡迎加入屎色天地
跟手全fans轉晒屎色
無晒rgb一身輕

呢樣真 黑沙掛馬成堆rgb點訓

終於理解內涵嘅重要

幾時d case先放棄tg, 回歸風道同slient focus

成個機箱得返財家之眼著燈

敗家之眼

amd有沒機會下年出7nm製程既cpu

RGBRGB

18年底 7nm epyc
19年q1~q2 7nm ryzen

我係指實際會唔會係2019買到,始終全世界7nm俾晒台積電搞,量產未必跟得上

2019年會有了
7nm hpc 和 arm 不同産線來 不會有延遲

咁實牙實齒？留個名先

明年1月ces會有準備既消息

3600x 4.6ghz

開機個陣變左藍mon 話「你的電腦出現問題 需要重新開機」 之後話自動修復唔到
除左關機同重新開機之外咩都做唔到 應該點搞

等

上到5ghz打個和

reboot再吉入你window手指重裝啦

佢重新開機一次之後就會去左「自動修復無法修復你的電腦」得關機同進階選項揀
想問下等係指係呢個位等定係係咁重新開機等佢修復到
補充返 佢錯誤代碼係critical process died
Google過 試過跟片打指令都係唔得

無window係身

想問問如果主要想部電腦run得快，我應該重點邊幾樣硬件？
多工，好少打機

ssd

一到星期六個個去晒食女

岩岩睇番我係行1.165 4.3

想砌部細細地既文書機俾自己

屋企個部gaming機已經唔想要

coolermaster elite 110

咩spec? 睇下有無散件買

諗緊姐

用想chopin機箱整個文書機算

SSD

你出條list 我地幫你加少少執執佢

笑左笑埋右

btw.可能用i3 8100 + 16gb ram + 2xx gb ssd + h310-i plus + chopin psu case就算

2400g 呢
amd 啪啪啪

其實我已經起yujihw del哂所有2400g list
因為呢粒野好多問題
我賣左好多粒.但係壞既數量超過10粒
多數都係會綠mon.crash.卡畫面
呢粒野唔知咩事.我起外國都見到好多文章出現同樣情況
2200g冇事.係得2400g出事
所以有人同我落單要2400g.我都會打電話聯絡叫佢地轉.

我想講呢件事好耐.不過成日都唔記得講

最好唔好再推呢粒垃圾

真係外國.中國都好多好多文章

真係唔係只係我出事

我有特登去試過.究竟關唔關agesa bios版本事.都係唔得

有更新過amd 官方driver.新舊版都試過.windows 10新舊版本都試過

冇解決方案

得兩個解決

1.
換粒2400g.換到一粒係冇事為止

2.
直頭唔好用2400g.換其他cpu

Google " 2400g green screen / 2400g crash "

我都睇過好多非官方既解決方法.但都冇一個係完全解決

我對呢粒野真係一個迷

推
岩岩上面有ching話重裝windows
之後係屋企搵到隻win7碟 但我本身用緊win10 個陣佢免費升級
而加隻碟修復又唔岩版本 想重裝又話我個磁碟機裝唔到
除左重裝仲有無方法

$4500 budget
買cpu atx 主機板 ram
你地點分配？

本身有fsp 700w 牛
Samsung evo 970 pro
Strix 1070ti

amd自炒, 仆街佢仲有出ryzen embedded, 堆5吋x5吋 / udoo bolt點算

拿 呢堆我真係唔知
我冇機會接觸到
正如2200g 我都乜出事

係2400g 我真係唔知做乜

伏list召喚

想問下各位巴打近排上網買左二手1070 想問3dmark11 跑分幾多分先正常 ？想睇下係味礦卡礦到效能差了

3d mark 啲test個總分 唔cpu 會有影響，睇返gpu 個細分再上網google

呢張野係邊間鋪岀？

唔好伏我啦，認真問

可能係vega 11良率出現問題
2200g vega8 可以砍3組不良好既cu

珍寶

又買

日日上黎俾你地感染左

8600, gskill 個set 好似散買仲平

J寶

4500唔夠玩呀
加多少少啦

又黎加多少少系列
諗緊cpu 係森林買，板同ram 係香港買會唔會好啲

求救

同佢一樣情況 可以點整

裝win10

新蛋rm850x 800蚊

intel 8代同 ryzen唔古支援win7

我得隻win7碟
上網搵左話 enabled反win7 or disabled usb3.0mode就得 但係我入BIOS搵唔到
用緊 ASUS prime h310m-e r2.0
幫幫手教下小弟

痴左線

姐係一定要裝win10?

yup

你唔換psu點上張1080ti呀

6000新蛋有8700k m10h trident z 喎

亦都有個combo係HK$4834
8700K 加asus maximum X code

Intel® Core™ CoffeeLake i5-8600K 3.6GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
ASUS TUF Z370-PLUS GAMING
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB
咁樣好冇?

無左信仰同唔會買8600K

最後要咗corsair omega希望冇伏

但$4500 BUDGET....
最多......我話最多加到$5000

森林買底板係咪冇保養?? CPU 同RAM 我都唔怕壞....底板都係有保好D

要自己send返去果邊保

1080 ti好細食咋喎

遲買平幾舊, 1隻牛用10年

去asus 官網搵對應底板的相關工具

有一個係改win7 install file, 佢會加返d driver入去個installer

抵到爛 我都想買了

ASUS EZ Installer
您可以用此工具為您的華碩電腦製作包含 USB 3.0 驅動程式的 Windows 7 安裝檔案。

俾機會茶巴買下野啦

有冇 你地講個D COMBO LINK ???

2600x燒機有110W

去新蛋香港combo page

650W
唔換i7就得

rm750x幫到你呀
好彩一早係買左夠頂2080ti

一換成部掉左佢淨ssd hdd算lu

我1000w推7820x 4.8ghz + 2080ti sli

4.2 110w?

佢個野壞架

正常

收到最新消息係
岩岩有巴打聯絡我 2200g

同樣有綠mon 情況

轉頭del 埋堆2200g list

油耳提供伏list
molamola
又俾人入lu

咁冇計啦

我自己呢邊又真係冇report 睇到2200g 出事 我見連登又冇乜人講

你死喇，伏人買垃圾

你今次係打手，呃人定清死貨？

一定係技鳩啦
多水位食

有z390消息未呀

連登都大把人推apu 啦

不過真係好笑

上過黎我公司都知 我根本冇乜貨

不過咁冇既 收到多投訴咪改左去囉

今次又關giga 事 ？

冇

有貨咩
上去淨見到肥仔油耳

乜都推關giga事架喇

我表示減緊肥

2400g出左無耐連登有2~3單post有話有問題, 當時以為係bios/driver未搞好

btw連登d巴打個個2080ti, wfc 2400g

咁我谷多陣先

我初頭都以為係

如果唔係

2400我del 左好耐

係得返2200g

一代ryzen apu 應該有硬件bug了

一早推開 2400g + asus rog strix x370-i gaming伏list

估唔到2400g真係伏, 好彩我條list 出埋1050ti,幾有先見之明

cpu部分冇問題 應該問題源頭 vega igpu

悠二, 跟我出list咪無事, 2400g配多張1050, super

2200g都出事, 等睇udoo bolt, ryzen embedded apu炒車

悠二, 其實平時可唔可以直接上嚟買嘢, 同埋下水2080Ti幾時到

睇膠爸講現兜兜數五舊都知得

佢喺地鐵交收

最好inbox 左我先

我會打咗電話先

我跟足程序喺法奧落單架雖則我私下問咗悠二有無貨先

送貨改地鐵面交係方便大家啫

白汁腸套餐我會準備好

你咪成日都白汁腸啦

信唔信我歧視你架

最都係係新蛋買左evga張2080

congrats

咁要開發其他野

好興奮
又可以用返敗家眼

有排等呀

估計最快10/20-30先到2080ti

我唔急呀 我個fd急d

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
主機板
- ASUS ROG STRIX Z370-H GAMING
顯示卡
- EVGA GeForce RTX 2080 XC GAMING, 08G-P4-2182-KR, 8GB GDDR6, Dual HDB Fans & RGB LED
RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16 (F4-3200C16D-16GTZR)
火牛
- Corsair RMx Series™ RM850x 80Plus Gold 850W Fully-Modular PSU
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
機箱
- NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black
散熱
- NZXT Kraken X52 High-performance 240mm CPU Liquid Cooler

條list咁樣有無d咩可以執?

接你張1080？

係呀

佢張咭又有人接

推動經濟活動

請問一下e個spec 如果轉1080ti or 2080 650w會唔會唔夠用？
cpu:2700(小超到4.1ghz)
motherboard: msi x470 gaming pro carbon
ram: g skill Trident z 3200mhz
psu:Antec NeoECO 650W GOLD
gpu:msi gaming 1060 3gb
水冷:corsair h100 pro

用途

多數打機，有時會剪下片

係阿馬信見到msi 2080 849係咪伏

2手唔計GDP.

義海

上intel 8700了
2700純剪片先好用 打機預低20~30fps

太天真喇

換完gpu 帶動換機箱，風扇，月球

以某位巴打為例，攞住隻2560*1080的mon，佢張1080 已經係overkill

佢換完1080ti ，你覺得佢忍得幾耐唔換mon

已經買左
但係頂唔順個gpu
想升級個gpu 但係唔知650w會唔會唔夠用？

要好似班炒家咁炒到上天先唔伏?

我1080p144都會用2080Ti
冇位換唔到月球

唔換真係唔得wor

上750w為好

我當初都以為買唔到mon

結果換咗24吋4k

再換埋27 吋4k

事在人為啫

換隻1440p 144 或者4k 60先用到張咭

唔好俾我批中，27你好快會覺得唔夠大

請指教
我升級嘅話一定要non-TN, 144Hz或以上, 豬昇, 呎吋24係極限

咁多限制

上牆得嗎？

遲下要換mon

有咩目標？

2K144

會太近, 掛牆出框嘅話隻mouse已經喺月球下面, 如果我係用書枱型電腦枱就唔使煩咁多嘢, 可惜唔係

砌機LIST求評

CPU
INTEL® CORE™ COFFEE LAKE I5-8400

主機板
ASROCK B360M-HDV

Display card
GALAX GEFORCE® GTX 1060 OC EDITION 6GB GDDR5

RAM
G.SKILL AEGIS GAMING SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 F4-3000C16D-16GISB

火牛
ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-550 550W

hdd
WD BLUE WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

ssd
KINGSTON A400 SERIES 240GB SATA 3

case
SHARKOON VG5-W ATX — BLUE LED

Think outside the box

例如屋企其他位置

PG278q?

普通game都係 LOL, l4d2, pubg
冇咩追求不過budget都預咗7500左右樓下

再大落去唔太合適電腦打機
又要買無線坐後d
Ps4 xbox例外

諗緊Tn定ips

爆開兩邊
或
換枱

Ips啦
雙月球既會建設tn再另買ips

奶茶溝檸檬
少奶

條list ok

講我嗎？

4k 144 HDR
384 zone backlight

仲換？

27吋我覺得好optimal喎

今晚想試2080 ti brutal force 隻仆街Arkham Knight

唔知仲有無時間精神

matx mb配3000mhz ram
仲要係atx 機箱

thx茶走少奶

求巴打建議

唔會睇睇下就開始想換大啲咩

Jackching 請出招

原來係atx

家用主機VS電腦
太大電腦唔好架

邊個on9仔

我當初都係1080P144+1080ti
點知.........張卡用得果60-70%
嬲嬲地學野先知個月球都關事

thx Jack哥
咁我All-in跟

叫住佢咪為信仰on99又升級

正on9

PG27UQ! 一人一部！

32吋未有咁既SPEC

Mon唔同電視

一個人用坐得咁埋

27 係清楚得嚟又唔辛苦

換月球會驚動太后
重點無入境紙呀

Btw Jack哥請問個網係邊度

謝Ching

係
打去問一個
現場問佢又另一個

今朝呢個post都係去到第9頁

收工一望已經去到23

想做1000 hunter?

忙到連追post嘅時間都冇

現場問好D
因為有價
J寶個網價係貴D

yes
我成日都係打去問+keep貨
現場俾錢又唔同價

如果display換msi gaming諗唔諗得過

冇問題

張單上打去問左有無keep左先
J寶無貨都會照顥示架

thx ching提醒

岩岩先睇到珍寶有set z370-p+8700k

呢排玩緊縮水狗2
1080p推爆張卡100%都唔可以全部(包括AA)開最高

玩Far Cry5
全開之後機箱內熱撚到

膠花巴有嘢想你幫幫手
以下file有兩條片+ffmpeg+batch script

將兩條片drag落個batch file度之後佢會自動encode

我想要encode之後嘅file

咁真係抵到爛

最慘係我無買3dmark11 720p 又無人test

換g.dkill 2666都冇問題 但要問有冇貨

"Now for the challenge… The surprising return to PC TAM growth has put pressure on our factory network. We’re prioritizing the production of Intel® Xeon® and Intel® Core™ processors so that collectively we can serve the high-performance segments of the market. That said, supply is undoubtedly tight, particularly at the entry-level of the PC market. We continue to believe we will have at least the supply to meet the full-year revenue outlook we announced in July, which was $4.5 billion higher than our January expectations."

砌機List唔包顯卡 $6000-$10000 求教路

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte Z370P D3
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card ASUS Cerberus GeForce® GTX 1070 Ti 8GB GDDR5 Advanced Edition (顯示卡已有)
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)

主要CPU想升上I7-8700k
同埋SSD想要500GB或者1000GB
RAM最好既話想升埋32GB 都係高頻RAM

本身唔計顯卡好似6XXX左右
想問下升埋以上講既野要幾錢
最起碼I7-8700k 500GB SSD 16GB RAM

同埋有冇更好既選擇?

主要打PUBG , WARCRAFT3 想推爆FPS
用緊Asus PG258Q Mon

可能會用埋黎直播打下機比圍內自己FD睇直播平台主要用bilibili
本身自己用緊粒i5 6500 CPU玩PUBG同直播warcraft3 1080p都會100%使用率

搭單問埋呢張list抵唔抵屌? T記食雞組合

砌機商店有冇話邊間好d 我個人理想就Centralfield/法奧/香港終端terminalhk 三間簡一間

剛剛睇到，好正 係香港買要成8k

如果2080應該用邊張
giga gaming果隻同價位比較

睇價錢/散熱/信仰

咁giga gaming有冇伏 冇就得

係啦 封頂都係6000
冇理由俾4500到喉唔到肺

有無巴打好呢味野

驚買完2080ti要食樹皮 想放

冇錯,一於咁話

你塊版好似一定要裝win10

我套G27仲未爛
好想買新

唯有裝win10啦

唔該哂巴打你

冇啦啦藍mon
reboot好多次都唔係咁

試過用安全模式入Windows但login佢話密碼不正確

ryzen 1600, asus prime b350 plus
藍mon 前我超到3.8g prime95 行咗個零鐘都冇問題
跟住入bios 改行返auto
跟住用用下就藍mon

reset成個bios又著得返
應該唔知邊pary炒左

bios用緊咩版本

新手求教：

砌機去打機，主要打食CPU同RAM，但唔係好食GPU嘅 simulation games (e.g. Cities: Skylines)，都唔會玩1080p+、144Hz Mon、VR同Streaming，同埋想要靜，唔使靚，畢直10k

想有CPU upgradability，所以應該都會想要AMD？ Intel過兩三年換一次Socket真係搞唔掂
但係我諗住玩兩三年之後OC個CPU繼續用多陣，所以都係應該用Intel？

Google過一輪之後有以下一個AMD 嘅 List，想問問大家有冇咩睇法、建議？

CPU：AMD 2600x (我知佢包風扇，但上網Review似乎都話佢偏嘈？)
RAM：G.Skill - Trident Z 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200 (for AMD同唔係 for AMD版有冇實際分別？)
底板：ASUS ROG STRIX X470-F
GPU：MSI - GeForce GTX 1060 6GB GAMING X (上網睇過人Review之後貪呢一款夠靜)
CPU風扇：Noctua NH-D15

機箱：上網睇過人Review之後想要Nanoxia Deep Silent 1 Rev B，貪佢夠靜，但香港好似冇？如果冇嘅有咩推介？

火牛：睇PC Partaker應該未OC前要316W，但考慮到OC，應該要預幾多先夠？

硬碟：上網睇過人Review，NVMe似乎唔會點快到所以主要想要個細嘅普通SSD去擺Game同Windows，再加個大嘅7200rpm HDD去擺其他野，有咩高性價比嘅推介？

多謝指教

玩模擬game上amd

Cities: Skylines 最好上2700
機箱 Define C
火牛 NeoEco2 550W 有錢上 RM650X

就係想超一超就update去最新bios, 不過依家成個bios 行default就開得機

一代用一代bios

但係intel i5 k版得8600k一隻，價錢仲要貴多三分一 ($1600 v $2100)

定係因為2600x + XFR2 + Precision Boost 都唔會有8600k 三分二嘅性能？

模擬game食 cpu thread 同 ram
i5比不到咁多thread
上2600x了

電腦白痴

想睇下面個LIST得唔得其實都係跟悠二再改下,平時放工都冇乜打機,最多都係打下PUBG唔駛高配, 淨係睇下AV放工上下網RELAX下, 對上部laptop用左8年, budget 7000-8500
另外有少少要求, 盡可能唔好咁嘈, 因為部電腦都擺得幾近床頭
THANK YOU

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASRock b360m pro4
RAM ADATA AX4U266638G16-DRS XPG SPECTRIX D40 RGB LED DDR4
2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
Display Card ZOTAC GeForce® GTX 1060 AMP! Edition 6GB GDDR5
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
SSD WD Black PCle SSD 250GB m.2 2280
PSU Antec ne550c-br neoeco2 550w 80plus
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

岩岩望下張2080個tracking，由10月頭變左10月尾

但係2700得3.2Ghz，係咪因為多4個thread比時脈更好？
另硬碟方面有咩睇法？

Thx

case Define mini C

list冇問題

Thx
另對硬碟有冇性價比高嘅建議？

巴打 香港砌定外國砌

香港

1. 係
2. 硬碟點都唔夠SSD快

可以過睇吓Cities:Skylines

本身有冇case ssd hdd?

Trident Z f4-3600c17d 好唔好

估唔到msi trio係最長

法奧個網啲件真係搵死人
search Fractal Design 冇R6
search Fractal Design Define C 先有 好似暗號咁
個list 重有冇得執執? 唔想要RGB 筆直3萬內 會換新板新U(過渡性用住)
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Noctua NH-U12S TR4-SP3 Premium-grade 120mm CPU cooler
ASUS Z370 ROG MAXIMUS X HERO
ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti Advanced Edition 11GB GDDR6
Corsair RMx Series™ RM650x-2 650W Fully-Modular (2018 Edition)
G.Skill Trident Z Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-16GTZSW
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Fractal Design Define R6 Blackout

cooler揀錯
要揀無寫TR4-SP3嗰個先啱你用

我訂咗三張2080ti

兩張NVlink 仲係等緊

Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler <?
其實有咩唔同 定用一體水會好啲

TR4-SP3係Threadripper專用版

想買1060

買 ASUS GeForce GTX 1060 3GB Dual-Fan OC Edition Graphics Card (DUAL-GTX1060-O3G)
好唔好

3GB版係垃圾

買淘寶張6gb ram 的3gb 版

你就垃圾

jumbo list

頭先諗諗下唔忿氣又入bios改改終於發現係SVM mode問題
本身我開左SVM mode既但冇裝virtualbox,咁開到機冇問題
到我裝左virtualbox再重新開機就會不斷藍mon
跟住我又入bios關左個SVM mode佢就冇再籃mon
咁係咪姐係ryzen唔可以裝virtualbox/用唔到SVM mode

降bios 版本啊

可唔可以share多少少
係youtube見到 3GB 同 6GB 大約有7fsp 左右嘅分別

Intel® Core™ Coffeelake i3-8100
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

如果我主要用黎駁50吋電視睇片, 上網down 嘅高清電影/normal 線上看個啲都會, 所以即係要駁同時兩個mon, 少打機, 但有時會lol, one piece 無雙

上面條list 我copy 攸二嘅, 會唔會做唔到上面啲野/勁得滯,可以平啲
我預大約4500, 可以平啲貴啲都ok

thx

見到有呢個價錢嘅電腦組合，各巴絲又有咩睇法？

主機板 ASRock華擎 H370M Pro4 (intel H370晶片組, USB3.1 Gen2)
處理器技術 Intel Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz) 六核心
主記憶體 G.SKILL Aegis Gaming 16GB DC DDR4-3000MHz
硬碟 Toshiba 1TB 7200rpm SATA3 6Gb/s 64MB 高速硬碟
光碟機 Asus華碩 24X SATA DVD 燒錄機
電源火牛 Cooler Master Elite V3 500W 電源供應器
電腦機箱 備有多款牌子,顏色及Size可選
Network Intel i219V Gaming 10/100/1000 Gigabit 網絡接口
Raid Intel 256GB 760P M.2 PCIe SSD 固態硬碟(3210R/1315W)
顯示卡 內置 Intel UHD Graphics 顯示技術
贈品 中英文鍵盤,光學滑鼠,立體聲喇叭,華擎Gaming巨大滑鼠墊
售後保養 包含正版盒裝Windows 10 Home USB版本軟件

跟 i5-8400 $6879 / i5-8500 $6969 / i7-8700K $7909

如果我加返頭先上面嘅GTX 1060 6GB 都唔過10.5k (本身10k未包Windows)
但係H370M 同 micro ATX form factor會唔會窒礙咗8700k嘅發展空間？

thx

想問吓 $8500budget atx 可以點砌
已有張1080, cpu水冷, 機箱, 550w火牛
thanks

用途70%打機 30%畫圖

H370+ 3000MHZ RAM

唔好阻人搵水魚笨柒

同魔鬼sir吹左成個鐘水

我都想問下呢條list
但係我係想問玩pubg同玩the sims4可唔可以好流暢咁玩？

而家至知道中左粒8086k，想問下呢粒野放唔放到落itx機箱仔玩?

問題在於 H370?
上網的確有人提過Intel 2666已經夠用，但似乎唔係H370獨有問題？

h版最多support到2666既ram

$8500budget cpu可以上8700k 但psu一定上650w

求救
部電腦岩岩死左 ，拎落去整間電腦鋪話我主板壞左，所以粒U同ram都冇得用
但display card, hd, ssd正常用到，因為我有好多重要野係裹面冇back up
我想係保留到我電腦裹面原本d野嘅同時淨係換真係需要換嘅野（利申：窮撚 ）
所以我想問我宜家應該點做好
我宜家個list:
Intel Core i5-4460 LAG1150
ASRock B85m pro4 (細板）
8GB kingston valueRam
WD blue 1TB SATA3 desktop HD
Asus R7 370 strix Gaming
Cooler master elite V2 500/500w power supply
Cooler master RC250 ATX case
Window 10
另外我有時都需要剪片同photoshop, 所以知點換好同埋可以耐用d（係中田買左兩年半咋...就搞成咁）
Budget: ~$3000
感謝

岩岩幫個fd砌左部400c 好靚

Z370i

8086k溫度會唔會好熱
z370i高階係唔係只應該考慮asus?

h370只支援2666
3000mhz ram要用z370先上到

開蓋if u like
你唔超上5ghz 咪風冷夠做

係屎塔呀 哈利

太多屎色會影響觀感

信仰黎架
Jack巴唔會明
歡迎加入屎色大家庭
but琴晚出完list今日真係劈左
有效律

當時大鵰鈎叉最高OC3200
我又咪走去買3600

效率呀屌你

屎色都不知幾靚
唔明啲人點解要話佢樣衰

利申冇用

我全箱都係屎色係咪大我先

想試下噴色，將p400s上屎色

香港有冇現成pwm fan hub可以買到 買左D 3000轉貓扇下下頂到3000轉嘈到痴線
唔想等淘寶

中意rgb既mk係唔會明屎色浪漫

btw咁快出 證明信得過巴打幫我睇條list 另類信仰黎

巴打岩唔岩
NZXT Smart Device 送兩條LED Strip
3 x Fan channels with Max 10W per channel output
1 x RGB LED port support up to 4 x HUE+ LED strips or 5 x Aer RGB fans
Built-in noise detection module

8086k只係一粒bin得靚仔嘅8700k，應該一樣

我有hue+啦

證明咗清唔睇英文

記得set cooler行全速

就係睇左先冇興趣

朋友係唔知邊到睇番黎 380W
計埋超RAM超U 850夠唔夠用?

咩u黎

4790K

750都夠

以為你問CAP張圖條友
我打算下年砌ZEN2 會超

巴打有D 問題想請教下,可能有Ｄ 1999,

琴晚開電腦佢突然出左bootmgr is missing, 跟住入bios 睇一睇,發覺見唔到隻SSD
跟住蚊過再插過SATA 線,換過SATA 位,情況一樣
跟住插左隻USB 手指落去諗住BOOT FROM USB 睇過. 但係BOOT FROM 個到又見到隻SSD.
跟住我係boot from 個到選番隻SSD 開到機用左一晚無問題, 今朝開機又係同一情況
可唔可以問下咁樣代表咩野? 係隻SSD 壞定係BIOS setting 有問題? 但係我呢幾日無郁過bios setting. thanks

準備買過隻

第一件事backup咗資料先再諗點樣解決

無咩野backup,128 ssd 得個system 同D GAME 係到. 幾年前買, 而家D SSD 係咪好平? 我見平過我個時買好多, 如果要買而家應該買邊隻

各位巴打我想問下喺法奧個網站,
銀行過完數之後淨係得一封email寫住訂單確定

兩日後官網仲係[預約訂購],係唔係正常

個係統錯架
大約5個工作天內會收到貨
想快記得跟足佢程序
同自取上法奧請油耳食白汁腸

ok

m.2 SSD 500GB 有咩推介？係咪都係intel 同samsung 最好？

2080ti 380W 咁Q死電

Max spike 上去果下姐，要計應該要睇 full loading 下牆身個 power meter

而家最抵玩係wd black m.2 nvme
samsung 970evo/ intel 905p最好

而家512gb SATA SSD有冇好介紹？個價好似幾低

用緊antec neoeco ii 650w
佢個12v雙路係乜野黎 點樣分佢邊條路打邊條路

好耐無上硬件台, 各位巴絲好
近排有朋友問我砌機野, 我上一上悠二網發現apu list 啲inwin chopin 機箱無晒, 本身想出呢隻比個friend, 想問下個機箱or個火牛係咪出咗事?

感激

爬下文 係唔係會死？

newegg maximus x code+i7 8700k bundle 同jumbo個ROG STRIX Z370-H GAMING+i7 8700k bundle

newegg貴兩舊水, 大家會點揀

google 過晒啲key words, 搵唔到有講到隻機箱既留言
如果要我由無追post果刻逐個留言睇到呢個post我諗都要爬返幾十個post
我印象呢度既巴絲都係好熱心解答問題既, 有一路追開post果啲我相信佢地一定唔會介意答一答隻機箱有無出過事
如果咁都踩親你條尾既話, 唔好意思

唔係2400g
係inwin chopin wo
有問題咩?

m10c啦

屌

搞兩搞想落黃金買番個NO.PAD

搞唔掂咩 樓下電腦舖執個玩住先啦

2400g/2200g有硬件問題 暫時不建議用
不是機箱有問題

貓塔扇 真係好勁

on9 ryzen世界第一

幫朋友問關於砌機問題
朋友佢啱啱砌緊機
砌完之後開機成部機無反應
板燈無着過 風扇無郁過
佢試過幾次重插啲料 但都係唔得
都肯定無插錯
會唔會係火牛問題呢？
定係有可能係其他問題？
求各位師兄解答

火牛開關

冇圖冇spec 好難討論

我都有問佢 佢話有開啊
唉 我都係砌過一次機 仲要係一take過
真係幫佢唔到

Sor ching 我問緊佢攞

CPU: Ryzen 5 2600
MB: Msi B450M Gaming Plus
GPU: Msi gtx 1050ti gaming
RAM: Corsair Vengeance LPX DDR4 2x8GB 2666MHz
HDD: WD Blue 1tb sata3
SSD: Samsung SM961 128GB m.2
PSU: Antec NeoEco ii 550w bronze
CASE: Corsair 88R black mid-tower case

補返先

落左銅柱未
無落銅柱開電制？

自己砌機 鳩買左機箱 前面usb 3.0
但底板係usb3.1
搞到前面2個usb用唔到
應該買邊隻轉插救得返

有無多塵網既機箱
屋企有3隻貓

另配啦

Fractal Design

想問 asus maximum x hero z370 係咪裝唔到win7 ？
有正板win 7碟，之前升過win 10都係降返win 7

諗緊好唔好試吓用兩隻2.5轉一隻3.5嘅轉接架
咁我就可以拆走一個籠裝到長卡

又忍唔住敗家左
大出血 好彩用信用卡俾錢兩個月先找數有得回下氣

試下啦, 放唔落唔通唔用咩....
一係轉箱

俾中出巴引左

為何不上asrock z370 extreme 4果個combo

信仰

喂 俾大直路你行呀
仲8400咩

啱啱淘咗三套
目前我部機入面有4隻2.5"
低層籠有三個3.5"位
900p係厚碟同埋發熱比較高所以繼續獨食一格
應該ok

巴打你做咩毒人買m10h combo

佢本身budget4500
買得8400 b360
晒氣啦

用開asus 板，個bios 又好用

本身係想8600 加b360，又未至於用8400既

多謝你先，攻頂用耐啲，二手價又好的，其實用得耐仲底左

shipping fee?

要俾164.25

我要左另一個combo, 要2舊

我都唔知點計，愈重愈貴？

準備同老婆講電腦壞左 要換零件

岩岩先睇到, 呢個combo平jumbo 個特價900$, 扣返shipping都平700$

其實我投資黎 出9代你又身痕我等義海

哪有錢，呢次真係諗住用三年先再換，我用四代板u都三年幾。
係近排又買1070ti又買mon大洗左
呢次用信用卡俾12月中先找數就唔理買左先

但係。。又去到最後一個問題
1070ti好似推唔盡隻mon

我少打機 打都係cs go ，咁你話csgo 推唔推得盡？

早幾日收到email但係即撳入去都係無貨
但係唔知點解都落到單
shipping揀我最愛嘅DHL $44.94
總數啱啱好唔夠一萬港紙
可惜係長卡
而家要繼續camp住其他短卡
萬一我嘅劏房計劃失敗都有plan b

換機箱都好平姐 換卡仲煩

Newegg可以碌香港信用卡？使唔使收手續費之類？

MSI 係咪要搵轉運做RMA?

antec neoeco ii 650w
請問有冇巴打知佢雙路12v係點樣分
有3隻hdd 1隻cdrom 再插張2080落去超 驚爆420w

換過隻啦
Hx1000/Rmx1000

而家隻R5已經要拆腳先塞到落張電腦枱入面
極限了
同埋個箱只係用咗半年

睇岩左evga850了
不過係打算下年砌zen2先買
再者窮學生訓身完2080都要回下血先

咁我係咪依家唔超住會穩陣d

唔洗

咁我2080ti配rm750x咪唔夠用
利申：有2hdd及1sata ssd再加 2 m.2ssd

交家用又唔見咁多

佢係分左雙路12v35a
即係單路得420w
單路牛既話個a數會大好多 唔會得420咁少

不過我唔知rm750x單定雙

冇check

你又知我俾幾多 一個月一張2080ti 香港價

瘋了，全都瘋了

原來newegg母公司係中國嘅

試過行sli 1080ti+1070ti
加auto 2700x
無事玩左一個鐘

乜家用會有人覺得多架咩
好彩做開不孝子

有大買大 upgrade唔洗煩

咁你應該夠
我要分配好個雙路w數 萬一全部同一路

其實個po邊個最瘋
膠爸幾時會玩埋自組

咁落evga啦
仲rmx咩

抽緊茶巴水呀

買完2080要回血

WTF唔係台灣咩

In 2016, Liaison Interactive (SZSE: 002280), a Chinese tech company, acquired majority stake in Newegg in an investment deal.[4]

我買完2080ti都要諗諗9900k+z390換唔換
定等3700x算
換粒2700x去另一部，放1700

我Diu

換啦
十代再換

成皮嘢無國際保

有咩事要RMA 搵 代運都好煩吓

我買mon就無選擇啫

買gpu 明明可以等行貨或買evga

仲唔係癲咗？

十代又要換板
真係有d唔想換

好似我都有份

Rmx650夠唔夠推晒兩個水冷

EVGA 有國際保驚咩

唔知佢 佢無同我講最後點

換完display card再買月球先發現隻牛唔夠力
慘過卡window

啱啱send咗ticket問台灣MSI
等我好消息

Calculator 計過
610W左右

一老化會燒邊樣先

驚一吉說壞又要一來一回成個月
谷左好耐

750w夠唔夠1080ti sli

拿我抵諗d
antec edge 750換你隻rmx 650
救你

痴撚線，保證唔夠

You up what 7?

1080ti+1070ti sli都食爆左

谷到唔知up乜7
去射射佢先

如果到時出意外少咗一張

你同林巴點拆？

林巴molamola

最後意外再少一張
我即刻上去搵油耳白汁腸佢
再要留張2080ti黎

算啦 no one care㗎啦

冇人彩我，z370板係咪裝唔到win7

8代要做d手腳
轉win10啦
同月底會有z390
等多陣

林巴仲唔買

買左z370了，z390應該係for 9700k
傳聞9代u 兼容z370板

咁即係我都molamola

有新買新

呢個問題
張大鵰未有人認投架

其實同價 冇rog都照屌鵰的 的確係值

$4500跟呢個list有冇問題？
會玩下啲大路game

display card

Budget ~$17000
(本來預算$15000, 諗過用1080ti,但好似周圍都冇貨,同埋有新出新所以上埋2080)
hard disk就本身有用返舊個隻
主要想用黎打pubg
想請問張list有冇地方可以改好d 感謝

加多少少可以改得好好多
轉K版u啦
板就換z370f/m10h
ssd比夠500gb
有錢上埋2080ti

等買港行

岩岩睇一睇肥花 仲放緊6000

case 用define c / meshify c

meshify 不了

反正唔係corsair d 平箱就okay

新手無知一問，
我想問ssd同display card 嘅sata3 線喺咪要自己買？ 定本身機箱/地板/火牛會跟？

如果有裝m.2 地板本身個saga 1 slot 喺咪唔比用？

睇唔明你寫咩
你再執多次先

對唔住
其實我想問ssd條data線喺咪要自己買？
本身如果會裝m.2 ssd, 以前啲2.5寸ssd可否額外直接加落去部機度？ 如果可以咁喺咪直接插電源+條sata3 線就得？

宣傳下先
四代ram 板 u組合
Asus h97 pro ATX 主機板
Xeon E3-1231 V3 CPU
Kingston hyper x fury ddr3 2x 8GB RAM 1600mHz
呢到有巴打要優先放俾你地

主機板主跟一兩條sata 線，唔夠再買

唔該巴打

MSI已覆

Dear Sir,

Thanks for contacting us.

For motherboard and graphics card product pre-sale inquiry, we would advise you to contact our local autherized reseller/call center.
They will provide you the best pre-sale consultation as well as the after-sale service. As our motherboard and graphics card are not covered by global travel assurance, they have to be returned to its country of origin for further RMA service if repair service is required.

Autherized re-seller location map:

Have a nice day!

Kind Regards
MSI Service Team

rog 1080ti o11c

屌 扮傻都唔俾

intel都要學amd改下包裝吸引用家

$600

想問下本身唔係用緊k版 想用NZXT x62 都冇問題？
因為風塔 頂住左條ram

食得咸魚，怕甚麼，未 RMA 返美國囉，No big deal

再問多次集思下 謝謝各位
畢直: 希望7-10K 可以收工啦 但睇情況而定既 社畜都冇幾多錢儲到 月光族
用途: 打機 上網 睇片 希望可以玩OW OR MHW 開到高 OR 開到盡 OR 未來3-4年新出既GAME都可以開到中-高

用緊:
I5 4460
老母板: ASUS H97 PRO GAMER ATX
RAM: TEAM 8 GB DDR3 1600MHZ 240PIN DIMM RAM
HDD/SSD : ADATA 128GB SSD + WESTERN 1TB HDD
有DVD機
DISPLAY: MSI GTX750TI OC 2GB
機箱用緊 COOLER ATX CASE
火牛 COOLER GX 550W

而加壞埋機 迫住換 唔個壞咩 斷估應該燒老母板 因為部機有燈但開唔著部機

上個post 總結各位巴打 暫時要....
I5-8400
b360 (我諗都係MSI OR ASUS 有冇其他介紹?)
1060 6G (又AUSU OR MSI ? 有冇其他？)
2060 等唔徹 唔想成個月冇機打
8GB ddr4 2666Mhz (其實上16GB 好似差唔遠?)
舊機係咪得HHD SSD 風扇 dvd機 有得留？ 機箱留唔留到？
窮起上黎 ram 可唔可以唔換住？

i7 8700 $2900
asus prime b360 $700
是但兩條2666 8gb $1200
asus strix 1070ti $4000
kingston a1000 240gb $450
其他用返舊
埋單$9250

咁早放
換左先啦

冇關係，睇 CPU socket
Celeron Pentium 都用得
機箱有位放冷排就可

會著唔到機
火牛老化

咁呀 rmx650 齊頭10000

水冷有風塔咩玩法？
唔係k上水冷好浪費

要破產了
機箱用得返？ 竟然

減左信仰ssd可換隻好d

你舊係乜箱

8700 2千九蚊
召喚7820x

機箱夠位就用得
睇你想唔想換
想換既話硬件要斬少少咁解
一係就加多少少

用650會後悔

我見到galax都係差100

你估個個都係你咁成日身痕咩

用ichill啦 散熱唔弱過所以信仰
仲有既話

唔明 何解

COOLER ATX CASE N500 USB3 我都係照打

應該都係差唔多價

驚熱加3xx買隻cryorig h7/be quiet pure rock

屌 on9
好撚啞掟

不過我都聽king成撚日壞
但係我用Adata 都覺得成日hand機
仲有冇其他牌子

學唔到AMD嗰種發燒嘅感覺

放定先差不多啦，新蛋送貨應該5日到？

屌你destiny2 d engram 來

問膠爸先知

近排開住兩個android 模擬器再打機＋睇stream 發現cpu usage 差唔多長期full load 搞到部機好慢
咁嘅情況下喺咪要upgrade 粒u 同ram?
另外bios 去到windows login 個畫面要load 差唔多成分鐘喺咪因為隻ssd 唔夠位？因為試過盡量刪梗啲嘢又變返差唔多廿秒到
spec 如下
cpu: 4790k@4.6
mb: m7h
heatsink: kraken x62
ram: 1333 ddr3 8gb x2
display card: 1080ti
psu: rm650x
case: corsair 450d

筆直10k 想改善上面個問題加改善散熱

7820x召喚

4790K呀

Newegg都好多配送方法

呢期x299 d u 炒到好癲

等等9900k了

rtx 2080 已降價

2080ti呢
係咪想食白汁腸

2080 ti情況慘過2080啦.2080 ti真係太缺

連外國都炒價既時候.短期內唔會降.

除非有大貨返

電話都10k
以後講砌機用2080ti 12k先有list
油耳話既

你之前又話頭幾水都會炒都癲
而家第一水都唔知賣完未

asus瞬間搶哂

呢張仲有貨.不過Gigabyte我唔評價啦

廢時講咁多

其實已經第三水了

頭一水.全部都好貴

第二水市場開始輕微下降

第三水.再降左d.即而家

理論上三風散熱係咪好d

跌到同1080ti價再講

6899 有2080

好抵買

Molamola二手1080ti矛人要喇

比我想像中密

而家好似重有啲新1080Ti賣緊7k+

好在nvlink仲未到

忍住手先

6899 果張2080唔係人人接受到

我反而想睇技姦今代

我唔評論gigabyte啦

廢時俾人又話我借d意去推

全世界反應都太差

同1080ti一樣
舊game仲差過1080ti

懶check, I/Z/P牌

乜game support 都未有

RT又無 DLSS 得FFXV?

係
最快11月bf5先全支援
等下啦

散熱仲差過公版好似係

下水Ti有冇日期
前日見中田貼咗張嘢話Ti月中到貨, 係咪真係缺到咁

有咁好賣？
多撚謝晒咁貴都買

落場問咗幾間邊張Ti有貨, 之後見到佢哋個record張張都0係得返啲支那牌子有

邊度

不了
除左inno3d ichill會買

如果我排除可能兩三個月後唔再開模擬器喺咪8700k 打機個表現>7820x？

呢一刻x299咁貴，為乜仲買7820x

打機8700k 開佢蓋好夠用啦

新手想問下 如果我唔打算超頻
其實係咪應該用8700唔要k
因為聽閒k版本身都會幾高溫，如果俾人開埋蓋又多幾舊水

仲有想請問z370h 同f分別大唔大？因為我見好多報價網都冇z370e/f/缺貨

唔超用8700就可以
H板無4pin rgb port F板有
供電有少少唔同 好似係
分別唔太大

2800x 係咪冇咗消息
如果冇就月尾出2700x

唔急等下年Q1定Q2 3700X 7mn呀
勁好多

你地咪又差唔多

得膠爸忍唔到手

等呢個會唔會等intel 9代好啲
其實已經等咗1年 應該都開始急

9900k 預500usd了
未計z390板

咁我照單執藥大概諗咗下面條list 但唔清楚要執邊隻model 同ram 買咩freq 先合適自己 例如用下autocad 玩下食雞, ow
mb: mxh
cpu: 8700k
ssd: 512gb m2 + 1tb sata ssd
ram: 未定
heatsink 同case 照用返舊壓得住8700k？

z390月底有了

開蓋可以

我指z390好板果個價格

其實而家2080ti 公板係咪都係open air
即係佢地都唔想人玩sli ?

咩叫 open air?

asus張tubro用渦輪

終於有8700k/2700x + 2080 ti, gaming fps睇
其實差唔多, 只要唔係玩咩電競game其實2隻都無咩所謂

9代十月有了
不過唔係9900k同9600k

4k受制顯示卡效能
1080p同1440p 8700k都仲係贏少少

仲唔到2700x發揮既時候

想問下蚊顯示卡蚊壞左pcie個扣 會唔會好大影響？

咁不如2700x/2800x 算
不過又話10月頭有
唔知幾日後intel 出9代之後會唔會到amd 出

10月有9代U出了
係無9600K/9900K
2800X未必有喇

唔好笑住

易黎睇下

個扣甩左出黎 裝返都唔多郁到

已經十月

5號先出貨
月中會有9代

intel9代連同z390 預10月中nda結束

剛上newegg 睇仲未岀貨

860EVO 4TB又減咗價
6650

買咗咩combo

其實唔係追畫質 OR 頂級大GAME 係咪唔洗上到1080 OR 2080 ? (玩緊OW / MHW /WARFRAME 之類..)

1070TI 應該買邊隻好 唔係太識分 D人話打機買GAMING
今日都問過有巴打推ASUS 係咪應該 ASUS, NV, GTX1070 Ti STRIX A, 8GB GDDR5 ?

想問下上面寫個3200 MHz係咪講底板速度?
dram status下面嗰兩個2666mHz就係ram個速度?

我喺法奧訂咗adata xpg z1(2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )係咪姐係嚟錯咗?

上asus敗家之眼好D

2080ti 本身標價係幾多 見開價成皮一/二

sorry for 頭已側

呢張最好
本身貴好多 （4599）
減緊價 （4049）
貴雜牌一兩百 抵買了

ram要自己超，開xmp 3200
3200mhz應該係cpu idle speed
8700冇k冇得超

9xxx

睇埋你用咩月球

感謝你

Google 好難咩？你又答佢喎

spce都無點幫你

你岩

中出爸講少左野
B同H板點set都係2666,又唔係Z板
同埋用intel是但ram都得了

皮一二都唔一定係貴

如果佢本身定價1399美金賣萬三其實唔過份

又要睇吓佢係悠二咁周街炒起都俾現貨你，定係唔收訂唔落單d 濕鳩

亦要睇佢係zotac inno之流定其他牌子

RMX650 都幾貴下WO... 都800起 中央田見到1099

月球要換左屋企張垃圾台先
後期先再買 不過我又係追4K (用MACBOOK得啦 ) 又唔係咩144 FANS
只係希望打機唔好打到D畫質可以起格仔起到勁明顯咁囉

rog m10h, 8700k, 3200mHz ddr4 ram

CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
HK$ 749

CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛
HK$ 889

BY J寶

敗家眼，有買貴冇買錯

1080P 2K 4K
以1070ti推以上都係60hz既
1080P係全開
2K 係中效
4K係低效

想睇你想點玩同玩咩game

都係果句用過144返唔到轉頭

窮 冇計
又要買埋月球又要買埋DISPLAY 賣 都唔夠

BTW 玩144 係咪要直上1080TI 再配個新月球? (當然仲有I7-8GEN + 16RAM)
比你講講下又想知多D

intel i7-8700
asus prime z370-a
adata xpg z1(2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
antec HCG-520M 520W

快嘅1-3 business day, 貴幾廿蚊
普通3-5 business day

自己睇多d價啦 有地方減緊價

我packaging

1070ti玩1080p 144吧 千幾兩千有交易

用1070ti+ i7 8GEN 1080P165啦

巴打你用咩display card架
550W 1070?

去ram超頻set xmp就ok了

未有display card 呀，淨係會打lol未洗加住

即係條ram冇嚟錯，去bios set xmp就得?

比144高D 165?

點玩? 如果我再上1070TI 係咪換個新月球就可以上144?
我仲執緊個LIST 一陣放上黎比各位睇睇 希望10K 可以收工
真係破產了 岩岩先買完手機 而加又壞電腦 真係想跳舞

姐係邊到買 唔明

珍寶呀

10k今朝條list不連mon
要10k連mon要降一級了

1080P 165你夠錢既話
唔夠就是但FHD 144啦

月球另買啦 我要換左屋企D野先可以換月球

加多少少啦

同埋你d舊野都賣到一千蚊左右既

咪玩啦 拎呢D電子垃圾出去 一千連個RAM都買唔起

i5 4字頭 街價700蚊
ddr3 8gb 300蚊

睇落好似可以補貼下咁

呢到問唔問得mon野 隔黎冇人
我個mon hdmi轉插轉displayport駁顯示卡冇訊號
我有2個mon 2個試過就咁hdmi係用到
但係個顯示卡得一個displayport
頭先明明仲連到 用用下突發冇左訊號

SSD巴打推Kingston 而我舊機用緊ADATA 前者聽聞唔係咁好 ADATA我用到成日藍MOM(其實唔知關唔關佢事)
用三叔又貴又敗家 輸撚玩電子野真係好矛盾

執完 求屌 真係窮了

I5 4460
asus H97-pro gamer atx motherboard
TEAM 8gb ddr3 1600mhz ram
128gb ssd adata sp920
western 1tb hdd
asus dvd writer
msi gtx 750ti oc 2gb
cooler master n500 atx case + gx 550w

Upgrade

CPU: I7 8700 $2899
老母板: ASUS PRIME B360M-A $706
DISPLAY CARD: ASUS, NV, GTX1070 Ti STRIX A, 8GB GDDR5 $3999
RAM : ADATA XPG Z1 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666(AX4U266638G16-DRZ) $1240
火牛: CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 (JUMBO) $ 749
機箱: cooler master n500 atx case (舊)
HDD: western 1tb hdd (舊)
SSD: 128gb ssd adata (舊) OR M.2 240GB Kingston A1000 NVMe (SA1000M8/240G) $420
其實: asus dvd writer , 雜牌風扇

約: 10K有找..

三叔又唔係冇平嘢
860系列平有平玩
唔係買三叔就代表一定要買960/970嘅

我玩SSD只信Intel, Samsung, Micron/Crucial

買個hdmi switch啦
轉頭未必用到

我而家都係

姐係有個box果d? 幾錢買到
我依加用緊呢隻 如果用唔到
用到一陣又冇訊號係咪正常
我驚係張顯示卡問題 成日臭手好撚驚

INTEL SSD好用? 有幾長命(雖然都係睇用家同運數多)
我覺得我個ADATA 用到咁耐叫狗屎運

nononono呢個叫轉頭
GTX10代未必用到

條list幫你加1000啦咁

........

換啦仲望

2080 fe新蛋跌到6000$hkd

換新機唔換個新箱邊夠開心

暫時壞過一隻330 120GB
都有啲年紀, 係我第一隻用嘅SSD嚟

現役Intel SSD:

不如幫手屌下我上面條LIST 我會開心D

出得啦

差個箱咁囉

3.8TB SSD 究竟你用左幾多錢

我就係見話2800x 同intel 9代會係10月出先忍到依家

睇你急不急了

除返開容量真係唔貴
隻900p 280GB係佢一半嘅價錢
呢隻先貴到癲

屋企部機用左4年想UPGRADE下就夠
玩到POE 就得

不直係4千以下 越平越好啦緊係

家陣:
Intel Core i5 4670
Asus Z87-K
Kingston 8gb ddr3 800 MHz 兩條
NVIDIA GeForce GTX 660
Western 1tb hdd
Cooler master 550W G550M

想換&加:
Plextor 512GB PX-512M8VC M8V Series 2.5" SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 930 提交
Kingston DDR3 1600MHz 4GB SODIMM KCP316SS8/4 1.5V
數量:
1
價錢: HK$ 265 提交
Zotac / 索泰 GTX1060 AMP! EDITION 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10600B-10M)
數量:
1
價錢: HK$ 2360 提交
總數量: 3 總數: HK$ 3555